[大醇威心中有您] 十月一日田草十場賽日討論區II

馬PO精選成績 (已計算27/9賽果):
新力必 906
金仕芬 394
saho 206
金世正 201
彩虹RB 154
痕哥仔 147
女友是貓咪 79.5
尊兄 77
切柒裂桃 64
屠殺馬會 58
Adnan_Januzaj 52
貓蛇 50
當家精選 44
奧書 35.5
人一世勿一世 34.5
波利 33.5
Win神Ho 28
福逸 25.5
馬王威爾頓 11
鏟齊泥種樹 5.5
冼毅力saint -29.5
SakaXhaka -39.5
大衞希斯 -40
蔚藍海角 -40
我要投訴黑警 -40
心之所慕陳曉明 -40
ケッピ -40
韋舒亞(離家出走) -40
Scandalbb -40
潘頓正賤種 -40
child -40
中出大俠 -40
梁家俊(無傳承) -40
跟方駿暉贏大錢 -45
烽煙 -51
Greenwood綠木 -56.5
囧 -77
智高無上 -80
時時精綵(馬王) -80
殺龍絲 -80
暴力小浣熊 -80
Yurab -98
覓腸 -112
華可可 -118.5
Regen -120
七色 -120
方嘉藤惠 -120
Priestgod -120
蘭仔 -123.5
寶高 -157.5
小川ともみ -160
單挑 -160
買韋達會發達 -160
なつめみお -174
冬天沒有雪花 -280

奧書爾（奴婢）

大傻西當
我求你下

銀亮之星岩岩睇一睇，原來已經7歲
退步啦講真
婆娘成個廠黎講，旺旺寶駒D部署真係最好
3月之後冇跑，冇病冇痛擺明做夠野先出黎
結果都係第5，牛尾都燉唔能到

天地人都走
跟隊啦

你咪繼續賭囉死on9

C007左啦屌你老母
煩撚到

黃精歸隊啦

青蛙王子好馬黎

今晚點買

呢個廠咩馬都打7折啦

係邊隊跌低係邊隊起返身

7折咁好人
我打3折
見親都飛

買左回水7折

lm

腎仔: 除左恭喜我都唔知講乜好

馬PO精選成績 (已計算27/9賽果):
新力必 906
金仕芬 394
saho 206
金世正 201
彩虹RB 154
痕哥仔 147
女友是貓咪 79.5
尊兄 77
切柒裂桃 64
屠殺馬會 58
Adnan_Januzaj 52
貓蛇 50
當家精選 44
奧書 35.5
人一世勿一世 34.5
波利 33.5
Win神Ho 28
福逸 25.5
馬王威爾頓 11
鏟齊泥種樹 5.5
冼毅力saint -29.5
SakaXhaka -39.5
大衞希斯 -40
蔚藍海角 -40
我要投訴黑警 -40
心之所慕陳曉明 -40
ケッピ -40
韋舒亞(離家出走) -40
Scandalbb -40
潘頓正賤種 -40
child -40
中出大俠 -40
梁家俊(無傳承) -40
火屬性比卡超 -40
跟方駿暉贏大錢 -45
烽煙 -51
Greenwood綠木 -56.5
囧 -77
智高無上 -80
時時精綵(馬王) -80
殺龍絲 -80
暴力小浣熊 -80
Yurab -98
覓腸 -112
華可可 -118.5
Regen -120
七色 -120
"方嘉藤惠
" -120
Priestgod -120
蘭仔 -123.5
寶高 -157.5
小川ともみ -160
單挑 -160
買韋達會發達 -160
なつめみお -174
冬天沒有雪花 -280

1/10 馬PO精選 (第一期: 9月至12月)

1W3P賽制
今次報名時間係星期三下午10點
報名時照舊要跟返 R_ 馬名(User名)
是次精選會分2組
是次精選只限先前已參賽會員參加 (名單#20)

例:
R6 神火金剛 (新力必)
R1 大醇威 (當家精選)
R6 漸信龍駒 (烽煙)

報名方法鬥快，撞組會自動歸隊做第二組/第三組
例如漸信龍駒會分咗去第二組
次序以回覆ID(#xxx)為準
邊個reply開始計/截止就跟連登個鐘

邊條女？

網上講馬似似地
但係馬會訪問唔係莎拉做咩 ?

咁樣講係得莎拉

佢前公司係咪aapl

邊個叫乜乜傲遊戰士

你WIN

大傻閪同咗路

原來你騎
針

9UP形象問題9成9都係講AAPL啦
100%係贏姐
同埋莎拉一向都有幫馬會做野 使鬼收收埋埋咩
贏姐暑假訪問過巴狗潘頓13

Angus Gold話如果隆尚嘅地保持係Soft，Battash就有機會去跑，去到Heavy嗰啲嘅就未必會去

隻野見水最少打七折
冠軍短途千二又唔多啱

點解釋獎金大皇同競技勇士落班潘頓唔得

Arc 2020 odds newest update

Persian King 14/1
Royal Julius 100/1
Way To Paris 40/1
Sovereign 66/1
Stradivarius 6/1
Japan 22/1
Sottsass 10/1
Enable 6/4
Deirdre 50/1
Gold Trip 40/1
Chachnak 66/1
In Swoop 11/1
Mogul 12/1
Raabihah 12/1
Love 2/1
Serpentine (需要後補加入) 16/1

男就可能衰，女既衰極有過譜
女係馬圈點都係一個gimmick黎
東家唔打咪打西家，報紙都有咁多份

之前講過話唔去就會去美國

獎金大王輸田草
競技勇士1400

即係賽後你點睇
明明之前跑過係得

因為賭神冇買囉問 問閪咩

競技勇士1400就肯定唔叻既其實
不過一廂情願潘頓落班呢件衫會搏盡
咁有時D野係估唔到

我就係要呢d

佢而家自己做YOUTUBE D VIEW數其實過得去

最嬲係大王轉場牌仔同一個跑法贏到甩哂冷食

樓上冇波賭好撚得閒

有冇冼馬必咁多人睇？

我哋幾個開個channel 9up 都得

話左貼近你思維

56個人搶20個精選位，好難搶

蘭仔係咪要R3

R2 2揀1

星期日場場俾d不明馬頂住條q 賭黎哂9氣

燈西蘭唔係搶顯心聲

我屌曬你地呀

搶呢d贏硬嘅做咩？

師傅話賭馬緊係要揀贏個隻

真既
老實講，9成YOUTUBER都係賽績派黎
刨完績剪出黎當心水 屌你老味

揀贏個隻但唔係買win有西用

你買w咪得

但今晚得3隻圓形野 討論左先

下次

咁你想點

奧總開YOUTUBE 起碼十幾萬人啦

奧總星期四有咩心水

賽績：拿，唔怕
晨操：必，寶高
研究馬房：貓，福
呢到可以準備收錢賣料

搵你讀稿得唔得

未睇啦 大把時間

冇人想聽我
緊係奧總孖寶 6寶

奧總有冇去PARTY ROOM
小心

我步速形勢派...

邊個嚟

叫左你唔好去 而家上哂鏡

識唔撚識字呀 知唔知咩叫讀稿

嘻嘻

PARTY ROOM 搵D紫外線射
根本全個地下梳化都係液體來

烽煙蛇係開壇祈雨派

去party room不撚如開房算啦而家咁能平

Lm

星期日你條撚樣仲話幫烽煙求雨
咪又係陽光普照

PARTY ROOM又有K唱又有邊爐打
好多人都係正正經經做野
開房就係扑野

G

咁Party Room屌完仲可以玩其他野
開房真係得齋屌

今期冇乜心水唔想搶

過程唔重要，烽煙有紅蘿蔔食就得了

G都有個名㗎

欺拉利

等你明燈wo

正唔正先

顯心星

你條友話人係燈

人唔笑....

台妹定韓妹

唔夠佢強

即係我有機會同老死你同場啦

幾時再考DSE

入咗社會大學

穩陣d都係揀返潘頓

Gosden’s unbeaten 2019 St Leger winner Logician has been taken out of the Arc, and will instead head to Ascot’s Group Two Cumberland Lodge Stakes on Saturday.

13 就來被你燈死

佢9月都有4w啦，好過你肥

我睇下倍率先決定搶R2定R10

軍威振要大雨先勁

諗下隻鵝國君皇都係..............

本來想勁跑王 退出埋

各取所需

13留番比你

正叔嚟

奧總志在四方

13通常一場出2隻會有一隻係到

如果搶R2我實係個隻

神X寶駒

好心喜駿之星換人啦
仲用重鞭佬

嘔咗十九幾両血

R5 顯心星 (跟方)

開跑有無$15

呢啲馬似受軟唔受硬

thx

0100

不過得7隻馬都唔會參與

人在皇家蘇斯達

討論未

隻馬好似係咁多，上季尾顯心星嗰場睇落以為有Q, 最後第4都嘔埋出嚟

alex blanco邊撚個黎

今年沙特盃賽日會再加獎金

Prize-money increases

Saudi Derby $1.5m (from $800,000)
Obaiya Arabian Classic $2m (from $1.9m)
Jockey Club Local Handicap $1m (from $500,000)

另外Maximum Security嘅調查將會係幾星期內完成

benbatl目標沙特

屌岳少原來上場serpentine真係當試閘

屌你老母學人讓1粒

又黎G3暉輝輝

呢隻馬的確係咁既料
但今季完全唔受部撚啲鞭 睇埋今場啦
再無既 換下人都好啲

唔知馬問題定人問題
上季尾2場禁住湧上嚟第2
一早騎少少就冇
有可能隻馬本身唔多鬥得

Saudi Cup + Dubai World Cup

佢唔放嗰下已經知好大機會底出

琴晚睇左racing tv同佢做既訪問，真係

At The Race 仲有一條，你可以睇吓

我就係睇呢條

自膠將ATR記左做racing tv

上季出左頭先唔夠貫注到尾 比人過場鬥心又弱左

上一場我都唔識點計 呢個位返嚟無 當然我覺得部撚問題啦
第一樣係沿途隻馬唔算好穩定 其實係完全唔順蜴
部撚短韁繩 好少見佢短韁咁捉法 人馬有啲角力
第二樣入到直路 典型部撚騎法 隻馬頭側側 平衡都未攞正就重鞭殺落去 再抽住韁繩 再殺多下 都收左工

唔瀨落騎師到 就唯有話隻馬Fresh
睇下今次跑成點

原來史永邦因為冇聽酋長策騎指示先冇得再騎臨泰來

Frankie Dettori, Ryan Moore and other top jockeys in action at Longchamp over the weekend will now not have to miss Newmarket's Future Champions Weekend after the BHA on Tuesday evening confirmed an addition to its Elite Traveller Exemption protocols.

戇豆

波真係俾狗賭

小保加爆埋

同撚哂路

走寶

柏兆雷執到寶

Classic winner and Arc challenger Persian King will stand at Haras d'Etreham for 2021, where he will join European champion Almanzor, City Light and fellow new recruit Hello Youmzain.

In a coup for French bloodstock, the stud revealed that the son of Kingman would be added to their roster, becoming the second son of Juddmonte's star stallion to join Europe's sire ranks after Coventry scorer Calyx was sold to Coolmore last year.

真，摩狗放哂風棄聯賽盃
Dier踢踢下柯屎
軌連半格都冇，仲話大手買人
買到連飛機盃都出局

又同左 咩皇蘇車仔小保加我買撚柒哂

唔換個教練買乜鳩嘢人都無用

帶埋你一齊躝

今朝D自由盃好能彩冇賭，差D中哂伏

我上緊力

真，乜能野德甲神鋒又剩

德甲水貨

方嘉柏說：「今期有二班1400米亦適合『顯心星』上陣，不過經我思量後，我寧願牠續在第三班負重磅跑贏馬路程1200米，也不想讓牠角逐同日尾場二班1400米。」

「因為我認為此馬已開始成熟，可以負重磅，如果一下子升班兼增程跑1400米，（爭勝）難度會更高。」

福...

踢咗幾場就話水貨
本身撚狗都未搞掂自己套戰術
兩個翼又一直傷
睇埋上半季先啦

一場波轉三個陣搞佢老母臭閪咩

我9up姐

不過我睇過幾場RB唔覺你有咩特別

仲要唔刷角

所以我都好想佢走
呢個陣容搵返個有經驗啲嘅教練贏撚咗冠軍好耐

俾安76教贏撚左啦on9

完全同撚哂，似癲撚哂 求兩場半格自問唔過份，輸鳩哂癲撚到

過關 讓球
2X1 星期二 2 皇家蘇斯達 (主) 對 華倫西亞 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.75
星期二 3 熱刺 (主) 對 車路士 (客)
客 [-0.5/-1] @ 1.87 $910

好波
正廢物慍拿 含柒吧

福系準備拉倉轉投我方

有冇諗過你自己真係未夠料踢英超

要輸人幾多錢先睇到？

皇蘇入撚到小禁區都唔撚柒射波
以為有施華就係曼城咩屌

繼續賴啦
HAVERTZ踢得好過廢物瘟神好多

一定唔會唔夠

福蛇車記fans？

我安慰自己
2場都唔中好過中1場囉

唔係
不過巨注左對西布朗果場
睇到好撚嬲姐

kai係好波 但依d技術型踢車狗都係冇好下場
佢又唔係hazard可以1個打爆全隊

福蛇愛雲加

不過認真
出返豬腦好過ABRAHAM ==
後者真係垃圾 無得傾

阿含基斯甸臣rj佐真奴巴克利
5個是但出3個場波都可以熄得唔睇

睇埋美國狗同椰狗復出先
我覺得呢幾個球員會好夾得

我討厭var 又俾var吹走左個大波

賭球角度，又愛又恨啦

頭場比狗賭，應該無異議?

基斯甸臣上場單天保至尊
不過條友真係唔夠穩
巴克利打後備無咩問題
其他躝得

大醇威

一見佢睇var就知奶野...

3個G1都夠數
唔駛再跑喇

仲諗住去達利

定係達利留位俾palace pier

好似話Haras D'Etreham同Darley同傾掂可以放佢哋嗰到

@YURAB

我都準備quit 日日咁搞唔撚掂

本身都預佢跑埋今年就退
宜家個CV都算靚㗎喇 冇畀上年嘅傷影響到太多
博埋場凱旋門睇吓氣量可以去到幾盡

【馬場第一攝】大舉出擊先兆 航哥檢閱六匹戰駒
30/9/2020

航哥在隊道口檢視 「暴風客」出跑道。

葉楚航馬房剛戰憑「紅旺」及「盛勢」包Q而返，卅一倍連贏絕對是完美賽果，發動攻勢一不離二，明日派出七駒上陣又有搏殺動靜，阿藍朝早見到航哥身影，「捕」住機坪隧道口似有所待，手中相機立即進入緊張狀態，不出所料，未夠兩分鐘即刻有料到。

「暴風客」、「會展達人」、「電訊飛彈」、「神火金剛」、「有理共想」及「二話不說」六件在機坪熱身後緩緩步出內圈踱步，其中「有理共想」更由梁家俊操刀，練者都唔介意高調或低調，睇馬最要緊，守住龍口位逐件秤，廿分鐘後馬兒操畢而返，航哥同一位置接馬，但「有理共想」則有少少唔同，等埋家俊落馬兼聽匯報，騎練傾談數分鐘鏡頭矚目，此駒係潘一哥推庄，如果今鋪贏咗出嚟，肯定又有話題。

阿爺係狄倫
可以掹長啲既
法國打吡都係差啲

就係狄倫同田園莊主呢兩點
令到幕後一心想增程

瘟神ho=狗

師兄撈緊乜

濕9 event公司

少馬到D賠率見到都唔開胃...

烽煙係咪狗餅

去轟嗰時已經話水
英超有幾何俾你一腳長波打反擊跑足半場無人追條友仲要炒唔少

忙唔忙 想轉行

外仔係咪做緊audit

你都傻

星洲司令 苗禮德 快操 沙田 全天候 29.4 26.7 23.0 (1.19.1) (賀銘年) (伴跳馬)

翡翠綠 苗禮德 快操 沙田 全天候 29.2 27.0 23.1 (1.19.3) (賀銘年) 高瞻遠矚

得勝駒 韋達 快操 沙田 全天候 29.3 26.0 (55.3) (周俊樂)

標準猴王 韋達 快操 沙田 全天候 30.1 29.0 25.3 (1.24.4) (練馬師)

進力之城 韋達 快操 沙田 全天候 29.5 27.4 24.4 (1.21.3) (練馬師)

皇帝賽 丁冠豪 快操 沙田 全天候 30.0 25.0 (55.0) (練馬師) 榮華煌昌

志聰明 文家良 快操 沙田 全天候 30.0 26.2 (56.2) (莫雷拉)

機緣巧俠 文家良 快操 沙田 全天候 29.4 26.8 (56.2) (莫雷拉)

中秋節快樂

你包尾

進優自在 徐雨石 快操 沙田 全天候 29.8 25.2 (55.0) (莫雷拉) 好攻勢

盈嘉輝 徐雨石 快操 沙田 全天候 29.5 25.2 (54.7) (黃皓楠)

時尚傳奇 容天鵬 快操 沙田 全天候 26.4 (26.4) (蔡明紹)

龍戰士 蘇保羅 快操 沙田 全天候 30.1 26.7 (56.8) (梁家俊)

金鎗六十 呂健威 踱步 沙田 飛機場 飛機場 踱步 (助手)

乘勢歡心 丁冠豪 快操 沙田 全天候 31.1 28.7 23.6 (1.23.4) (梁家俊) 金期莊家

中秋節仲操 喊左

Defer左 讀埋依個sem

搵緊grad job

睇過下囉 但冇撚apply過 唔會做依行啦

跑贏大醇威

我好憎account

big4 audit條career path好似幾好

顯心星開跑有冇1.1會唔會1.0

賭反面概念 搏佢比潘擊殺

咁又真

自問捱唔住 無謂搞鳩自己

今晚十點 較鬧鐘先

BIG4算係明買明賣 用時間健康換錢

入到去又要考試搞幾年等Q

無乜自信，無乜skill既話
算最易上40-60k人工既路

而家BIG4都唔係好收ACCT MAJOR
寧願要3大讀其他科入去讀CONVERSION

收咩major多
文科嗰啲會唔會少啲

冇家底最快脫貧既方法

唔熟行情
我都冇諗過grad左要搵乜工 等仆街

人工20k 馬會人工30k

每月咪50k囉

睇唔出佢咁大賭喎
而家佢都冇咩job做

咪煩啦

係佢條仔 唔係佢自己

忙到on9
想轉行 咪話講緊證券啲嘢

大家買幾多落顯心星度

同pr公司合作 接客order做

$0

1.0 顯心星 雷神老西都拉撚住

講真 正常人點會賭win 大彩池先會賭下

買高明駿將p唔好

哦，睇錯

贏姐真飛十蚊注

佢呢個尊容都有仔

噢 contractor, 今年有無大影響

教你一句說話

百貨應百客

受教了奧總

下 我翠都大把裙下之臣

何澤堯同田泰安
騎d馬都幾吸引

咁呢樣你熟啲喇

我翠咁正又點同呀

必下午茶未

其實係邊個

Third in the Arc in 2019, Sottsass and @CristianDemuro are trying their luck again this Sunday: "I had the choice for riding, it's a team effort with Mr. Rouget, we think Sottsass is the best horse".

From Equidia Twitter

我個表哥琴日見到户口多左十萬,以為有埸波落錯飛賺左, 佢平時一日都落十幾注,又波膽,又互串, 注注都成千, 所以都冇深究.
佢見咁好采, 就一野十萬買車仔勝,輸左. 今日先知原來係自己銀行既錢, 依家都唔知點好

瘟姐

SOR，禁錯負皮

佢條仔係邊個

聽日啲馬悶撚到

日聯買咩

想g

馬圈中人？

睇見福逸生活真係寫意

Mgr級坐房5皮一個月

得閒係office沒野做就上黎撚下我地

志在四方要賭了

佢今日唔洗番工，幾撚爽

傷撚左姐
你估我唔想出去拍跳咩
日日踱步遊水

合理嘅 全季部署 Sottsass肯定谷盡嚟跑呢場
點計佢都係法國哩半最有證明嗰匹
Raabihah用上場表現計係唔夠班

Raabihah睇嚟可以比呀詹

你鎮倉寶唔敢打攪你

Dllm 頂埋最後一粒鐘收工賭波

On9完未

老老寶寶 太陽戰馬仲穩過顯心星
顯心星都仲要驚方仔撚狗 太陽戰馬放得出就收錢

屌得好

直接頒獎俾顯心星啦吊

睇cct班人盲撐trump真係好笑

笨輝都要掃走啲老弱病殘

大選完有排鞭

就6點你就上水仲好笑

Skip左足智彩3日，係精神既

我登又落飛

咁你有咩高見

6點買咩

侵輸左啦

JRA開返俾人入場
幾百至一千個位

等睇老撚土 根本同tvb冇分別

邊個咁把炮買隻龍王仔俾十三練

聽日五環彩點

田拉

Probable Runners For The Qatar Prix De L’Arc De Triomphe

Persian King
Royal Julius
Way To Paris
Sovereign
Stradivarius
Japan
Sottsass
Enable
Deirdre
Gold Trip
Chachnak
In Swoop
Mogul
Raabihah
Love
Serpentine

Entries For The PRIX DE L'OPERA LONGINES

Grand Glory
Tarnawa
Durance
Ambition
Terebellum
Spirit Of Nelson
Audarya
Feliciana De Vega
Tawkeel
Tickle Me Green
Zariyannka
Fancy Blue
Peaceful
Laburnum
Alpine Star
Inter Royal Lady

歌劇仲好睇過紅寶

紅寶冠軍最尾都係揀歌劇

咁神蘇係繼續騎Serpentine?

Entries For The QATAR PRIX DE LA FORET

Pretreville
Safe Voyage
Happy Power
Lancaster House
Speak In Colours
Toro Strike
Lope Y Fernandez
Rubaiyat
EarthLight
Crew Dragon
One Master
Spinning Memories
Tropbeau
Irska
Speak Of The Devil

麥理文

頭關就冇特獎叫，慘

Entries For The PRIX DE L'ABBAYE DE LONGCHAMP LONGINES

Battash
Wooded
Sestilio
Make A Challenge
Rocket Action
Batwan
Moss Girl
Teritus
Air De Valse
Glass Slippers
Archer’s Dream
Keep Busy
Liberty Beach
Livachope

個個戒晒賭波？

蘋果日報：渣打銀行系統出現嚴重錯誤 深夜突然自動過數至馬會投注戶口！

Entries For The QATAR PRIX MARCEL BOUSSAC - CRITERIUM DES POULICHES

Dubai Fountain
Al Siq
Tiger Tanaka
La Gioiosa
Mother Earth
Coeursamba
La Jonction
Harajuku
Prado
Lilac Road
Thunder Beauty
Rougir
Bonita Queen
Divinely
Fev Rover
Pretty Gorgeous
Libertine
King’s Harlequin
Tasmania

買咗北九州

我作主又要贏了

Entries For The QATAR PRIX JEAN-LUC LAGARDERE (GRAND CRITERIUM)

Xaario
St Mark’s Basilica
Sealiway
Law Of Indices
Cairn Gorm
Wembley
Nando Parrado
Megallan
Selket

EarthLight唔該反底

水手-1 2倍，未踢先輸

馬高斯祖利亞後備咪搞我

WHR出條咁嘅片嚟抽水
不過咁嘅地佢地應該慶幸contrail冇去到

E118 SPICY SO GOOD 辣得交關
(AUS) 3 b g PPG
Whittington (AUS) - Xaarhea (AUS) by Xaar (GB) (---)
馬主 : Ng Siu Luen 吳少鸞
練馬師 : C S Shum 沈集成

睇死佢最後一百腳軟

晏畫見佢落重飛一早買定

1400都唔得

等陣容依條係我底線嚟

今晚想搶匹巨冷

唔得啦

買左角細 廢事嘈

Foul埋EarthLight冇幾多淨

柒撚到

神戶求其俾三球唔該

見到有隻楚霸王

同路 我次次買完角細即關app

暖在你心

呢隻馬名重用
以前簡蛇練

Paul So 開齋未

下一隻就改返做烏騅馬配合佢

有條水手半大飛 想3折出售

神舟得16倍？？？咁揀R10了

有理共想咁冷

全才2.8

隻tsar高仕登+鴨都拿都有人要

唉屌你老味刨左成日馬漏哂係公司

napa valley就惡霸淫既
不過冇乜用過

聽日輸錢又有得賴

老苗南非馬大軍

kilindili係燒山買黎跑打吡
黎之前已經贏G1

又中

你又中佢計 未完場又一大堆理論駁你

你又知我買邊場

必 晚飯未？

場場都細

一出嚟連角仲要強隊落後

閹埋先嚟

咁快放一係唔叻一係有問題

6月尾跑完就一直收埋
似係有問題多

依隻好早知啦
好似話馬王

呀欺隻意大利馬咁廢都買

睇下邊個咁笨柒

聽日跑大爛地

行雷冇馬跑

啲雨嚟遲咗幾日

行雷都冇得跑

紅雨

而家咁大雨，明天落唔落架

聽日咁落法知跑咩了

唔覆我？

今朝聽到收音機話今日狂風雷暴，之後兩日天晴間中有雨

紅雨20分鐘黑埋

@烽煙四喜

輸到無心情

行雷，取消賽事

星期三夜晚黑雨無馬跑
馬會行運行到

常山耆寶當跑泥？

奧總乜都中

馬會力場勁到

搶邊隻 唔好話講廢話

（跟方）

顯心聲

奧總邊場呀

可以直接頒獎

【張基焦點】軍威振強攻1800

【進階選項】大醇威增程到位

英之友弱組開勝門

「英之友」前季初全盛時可在田草千二打疊四仗入三甲而得兩W兩P，升至三班仍能氣走演出甚準之「力奇先鋒」和「歡樂小子」，當時可交出三班中上級水準。其後表現回落，上季中回到四班表現仍沉。但568場次突然跑得勁，從十二檔切入後被頂在二疊，頭兩段交出45秒74段段快跟，仍能氣走四班中級馬「惜多福」和步速相對有利之「超勁勇士」，可跟超級馬「眾歡笑」串Q，本身水準值四班中上級，可見退化並不多。可能此役耗力較多，其後便無法保持。今隔了兩個半月，消疲態後用十磅生，比該役少負十三磅之多，貼欄順放望可在弱組重開勝門。

「戰鬥英雄」剛戰以快時間入Q，走勢比前有進，四歲PPG現處大熟黃金期，可像同父馬般於田草取得佳績。「一切順利」埋門試閘稍有進展，夠晒噸位，初出稍蝕也可爭。

第一場：8銀時、1飛馬輝煌、2得益良多

第四場：5英之友、2戰鬥英雄、3一切順利

睇阿媽名應該係呢隻
母父都岩香港既

同父同母既妹妹岩岩1歲
睇下呀哥成唔成才

好似好多人搶顥心聲

仲買熱門果d 真係祝你好運
落完雨 等聽日爆冷

尾場諗好一隻

搶到先算

啱啱先睇到2組

其實勁既馬打team都阻唔住

紅鑽3角
水手14角
賭波馬有冇買

實夠威困到300米先有位出 一打開已經衝贏哂

呢隻真愛狗黎
但呢隻後羅冇乜好馬

中秋都要比班畜牲撚 你地賭仔冇得救了

好馬會帶住騎師上，只要騎係上面條友唔好發夢就得

呀matt冇揀treve同danedream

R5 顯心星 (烽煙)

V92揹住祁義理14次

老實講呢隻周蛇陳蛇騎都贏啦

仲有勞倫

testing

你咪搶閘

R1 大醇威

烽煙個祈雨終於嚟了

Treve仲要贏左2次

細聲講
我人生注左

實夠威跑紅寶咁劣勢都掃晒 呢場凱旋門唔算咩啦

贏錢係風騷啲

你咪撚on9
hkjc vs the world
純粹跟下大隊

HKJC只會贏

HKJC 只怕一個人

要奴婢果個？

屌你烽煙條紅蘿白都濕9左

大家搶邊場

SEJEONGKIM

所以佢請左個菲庸

21:54 test

唔啦

好能靜

啲乜乜貴妃本身都係奴婢
屌完閪咪又係呃咗你個江山

真

有EX 食全餐駛乜要女友

冇咩心機度馬

佢食開黑閪

到佢有一日真係離開連登
嗰個佢就真係沉船 依家個啲食佢唔住

要試閘呀

有冇玩heymandi
啲女癲癲地

R2 軍威振 (蘭仔)

一起步個陣

R7 勝利風範 (Win神)

R3 自然力量 (金仕芬)

R6 趣怡 (覓腸)

r5 顯心星 （跟方）

R10 極速王(人一世勿一世)

R9 加州嶺域 (金世正)

R10非凡才子（尊兄）

R6 辣得真 (當)

R9 快馬飛馳（綠木）

R10 極速王 （saho）

R6 龍城猛將(寶高）

R6 漸信龍駒 (

R5 暖在你心 (烽煙)

R10 美麗非凡（智高無上）

R4 戰鬥英雄 (skyscanner)

搶閘

R3 電路一號（華可可）

話左你偷步

R7 怡昌寶寶（寶高）

R2 神舟寶駒 （saho）

R2 全才 （奧書）

R6 漸信龍駒 (女友是貓咪）

補返左

次次都有人漏閘

R8 金元寶馬 (奧書)

妖我電腦個鐘快左幾秒

R1 大醇威（智高無上）

又話得16倍不了

R1 歐洲新星(Priestgod)

你睇下上面先。。。被阿人焗我揀

本來可以準時出閘，最後兩秒改左馬

R4 一切順利（SakaXhaka)

點解要逼我R2

R2唔好咩

我想要極速王

貓蛇成日揀肥鬼？

莎拉同腎仔都要幫果個大戶熱錢流賣廣告

我睇綠格啡格咪得

貓今次都冇搶

#443 DQ

新力必領先咁多就唔玩

R9 全民皆知（child)

新力必點解唔揀會展達人

是次精選只限先前已參賽會員參加

#457

R8 心頭好 （なつめみお）

贏夠仲邊洗同你玩

R4 無忌（囧）

1/10 馬PO精選

第一組
R1 大醇威（智高無上）
R2 軍威振 (蘭仔)
R3 自然力量 (金仕芬)
R4 一切順利（SakaXhaka)
R5 顯心星 （跟方）
R6 趣怡 (覓腸)
R7 勝利風範 (Win神)
R8 金元寶馬 (奧書)
R9 加州嶺域 (金世正)
R10 極速王 (人一世勿一世)

第二組
R1 歐洲新星 (Priestgod)
R2 神舟寶駒 （saho）
R3 電路一號（華可可）
R4 無忌 (囧)
R5 暖在你心 (烽煙)
R6 辣得真 (當)
R7 怡昌寶寶（寶高）
R8 心頭好 （なつめみお）
R9 快馬飛馳（綠木）
R10 非凡才子（尊兄）

睇錯

星期日又係2組?

你日本通

西亞狗早撚抖

4隻角點報署

又中啦咁撚勁

強隊領先都係等死 冇得部署

The ground is currently very soft at Longchamp following 0.9mm of rain in the last 24 hours. The penetrometer was changed from 3.9 from 4.0

睇嚟Love至少要150%嘅實力先有得贏

唔記得搶添

下期法國精選仲唔serpentine？

反而想知Serpentine用神蘇定係左右門神

最緊要識放

咁Sovereign應該唔放

連個天都做返比Enable

好似上年咁衰收尾就好陰公

如果我plan：一出閘sovereign大逃，serpentine係佢後面跟住走，落山sovereign拉開比serpentine上，然後就好似上次咁放番黎

變黃石快駒同海華之歌嗰年拍住放就好笑

咁就睇下咩騎師啦

留番弦樂器個位比我

老豆揀硬Love，國寶一早就話騎Japan

依家左右門神得返Serpentine，Sovereign同 Mogul

個人想sovereign係個聽話既人騎，serpentine就最好係騎過佢既

原來聽日就10月1 咁又一年

１９９５年に宝塚記念を制したダンツシアトルが２４日、けい養先の鹿児島県・九州種馬場で老衰のために死んでいたことが３０日、ＪＲＡから発表された。３０歳。現役引退後は１９９７年から日本軽種馬協会で種牡馬として供用され、種牡馬引退後は九州種馬場で余生を送っていた。

WP9呢隻幾好用

冇記錯第一W好似係羅敦騎？總之騎過贏過既肯定好過第一次騎上去，始終知道呢D大逃馬仲有幾多力係手好重要

應該係神蘇

O'Brien was delighted with Serpentine's run there, indicating that it should bring him on a lot for this weekend's assignment. Christophe Soumillon retains the ride on the general 14-1 shot.

Boudot呢

好

Persian King，老費啲馬佢騎開

神業2.0

咁我估羅敦騎Sovereign
許覺能騎Mogul

啱啦，右門神係做呢啲

Kiseki上年係留後跑

其實有得揀衣場我覺得垃圾細佬機會好過衣隻

呢隻勁過神業好多啦

可能福伊大逃都贏唔到先留後

老費有馬出點會放佢騎外線馬

日本隊

6角

熱身賽放頭啫 遠未到大逃
係匹馬唔夠班

連Way To Paris都可以過埋佢，睇到我呆撚咗

沙特好癲 又加獎金

擺明挑杜拜機

角細易撚到

人生注次次輸
點賭

馬po夾份養馬未 其實有冇得諗

主啲射術差到

所以賠率反映咗
我估Persian King係有欄跑高唔少嘅馬
抽唔到好檔睇怕喺直路會散

唔知個地會唔會對Mogul有影響
今季贏嘅兩場馬 都係好地

第二人生

奧總賭馬尖子勝利風範

其實mogul 都幾明顯快地高幾班

集中一日推要大額就唔難啦

三十八歲的陳先生（假名）去年在馬會推出足球博彩的「足智彩」後，開設了網上戶口進行賭波，四個月內將自己預備買樓的十五萬元積蓄全部輸光。陳先生認為，網上賭波令其失去了對金錢的概念，「你又唔使抬一嚿嚿錢入馬會」；他極度後悔地說：「足智彩令我泥足深陷。」

十五萬美元

十五萬買咩樓

所以遠征香港好啱

12點買咩 快

唔通又係Highland Reel咁

我覺得都係差唔多呢類，睇下會唔會又環遊世界進步咗遲啲歐洲大賽都搞返掂

唔買

始終上場表現都驚喜 睇下係真係個地定本身隻馬係唔穩定

下 又盧卡古

你買咩

角細黨

賓尼維圖個龍

國米半大

紐卡素廢撚到

又miss左報名

2:5 7倍幾

紐卡素唔撚過分

馬體過份D

馬體我屌你家姐咩
上場贏6粒 今日就和波刷角＝＝

Mc半大24

報數

快俾啦

聽朝湖定火

買走地啦 籃球買初好笨柒

訓醒先算

半場入球大細 星期三 33 彭美拉斯 (主) 對 玻利瓦爾 (客)
大 [1/1.5 球] @ 1.85
大 [1.5 球] @ 2.20 $500

賭波好撚累
下半20分鐘4粒

Sorry仲諗住有得參加下

十三嗰隻龍王仔係好計個馬主既

頭場賭我鄭算

早我烽

奧總早餐未 ?
今日六寶點部署 ?

度都未撚度 太少馬 早起睇熱水算

真，留力星期日算

我賭咗意甲角大輸晒都廢事講野

岳伯仁會係當地星期五九點半前決定LOVE會唔會退出

今日堆狗餅真係見到都唔開胃

蛇佬莫雅

慘到 希望有得睇世紀對決

話咗用神蘇唔通依家先飛起佢咩，右門神唔去囉

巴黎唔再落雨嘅機會好細

一個主帥冇馬騎凱旋門好樣衰

老豆可以騎Mogul嘅

九龍餐室個沙嗲牛肉麵唔錯

布達達騎得好

今場要騎返老費啲馬

藍架啵

心中有您用周狗真係要諗返轉頭

華蛇有冇推介馬

想買趣怡

昨晚落完今朝就熱到仆街

熱食得唔得

加洲領域點睇？
D飛數似堅

乜撚野似堅
烽煙SIR

呢場好多選擇，對手又強，61分似落班卦

你肥隻飛彈食得未

似想摸個冷P

唔信

老仆街唔似會用牙東去馬
佢兩個好耐冇交收

不過上場已經係潘呢場我就唔啦

隻馬3班一定夠
就係唔信先博
搵東好過搵蔡
一場都贏唔到

底出

Haha

奧總早餐未

等緊外賣

金西正要不要救命馬

比埋

不用了 賭球玩完了 已經無命

好的

點check馬會積分

優越網

佢唔要我要呀奧總

全才同我精選我幾鐘意

一切順利點睇？

冇咩特別 呢場幾隻熱門好平均

我都鍾意
希望金元保持到

大眾開心熱門果堆我第一隻劃
長傷，加課濕泥閘先有D野睇
而家大熱門，贏都係咁話

呢啲好難賭 佢跑質素

其他好態個啲就冇咩分

呢場唔係賭孖唔會賭錢

今日黎講，冇乜邊場真係賭得落手

保持就一定保持到 係睇9檔點攝入二疊

上場走勢引到我今場賭錢

我賭條2x1win再賭下即場就算

奧總救命馬係咪有信心

金元寶馬我一定賭 馬就擺左係到 睇發揮

想買window機好耐

皇天唔好再跑得咁柒應該贏到既

今日繼續迷肥 睇下洗唔洗驗腦

樓上分身

死啦 唔記得轉ac

大賭吧瘟神

有無水

做咩仲未退出

驚驚地福多寶

行星夢開心好玩

不過「俄國君王」的新馬主，「將」系馬主張舜清沒有透露馬匹身價，不過能引入這匹好馬，全因張生有朋友認識此駒的馬主，在洽談下成功購入此駒，現時張生更計劃將馬匹改名為「將王」。

真係叫將王

今晚又玩八月十五

中秋唔打牌真係唗撚左

奴婢比你咩？

今晚玩臘足

梁家俊大熱真係唔想買

原來雍容爾雅去跑東寶錦標

印象中條友仔 唔冷唔去

係 最鍾意用冷再食人大熱
銀河飛馬

必午餐未

唔賭啦

垃圾馬

過關
3X1
半場入球大細
半場入球大細
入球大細
星期三 37 青年體育會 (主) 對 SC巴斯隆拿 (客)
大 [1/1.5 球] @ 2.20
星期三 39 河床 (主) 對 聖保羅 (客)
大 [1/1.5 球] @ 2.10
星期三 40 利馬聯 (主) 對 梅里達學生隊 (客)
大 [2.5 球] @ 1.95

口米火頁口拉

度完

外仔午餐未

未啦仲係床

仲講咩內疊前置

講馬未

唔係姓奧姓寶咪撚出聲

暴風客點睇

買咗p

單P冇W ?

大p

頭場家俊做膽拖3隻新馬啦

中秋節快樂各位 今日贏多d

你頓你頓6隻大熱

頭場牙蔡新馬有無人吼

生輝 原來成9歲

全組咁 點擇呀

生輝

屌你老母隻大熱
一千轉千二馬王飛

全世界飛馬輝煌

隻2唔係我SHIT 就買得過

潘9日日夠撚狗，今場比你撚吓先

加埋個騎師先驚

1.0p

d對手近績曳 焗熱

梁家俊馬王飛
真係咁易賭?

含淚賭柒俊

話晒騎過你點都要支持

柒俊輸完換潘

日日夠 夠唔夠？

蓮華定凱旋？

3拖4 7

潘打俾丁仔兩次想搶嚟騎都搶唔到

唔怪得君得星冇埋啦

銀時有冇人信

阿佳係咪迷妖
成日做膽

凱旋生輝同明月千里同一年 真係9歲

大傻閪想跟下

唔關事啦下話
要果10磅先贏到

有
一位姓方既評馬人全日重心

清新動力

何妖有無返工…

閪手就閪手啦

收到
即刻唔買

應該真係唔關事

gun

如果阿般拎到黎騎應該得1.5

頭場都買 真係幾爛賭

新馬王

頭場唔大賭不如成日咪撚賭

暴風客 比人低估得好緊要

1,3單棍

呢句真

梁家俊老婆今日生日

柒俊133 我真係唔撚信

戒賭啦

我認我爛賭

雞注5場過關燈一燈我方先

Gun

日日夠

搏隻銀時

買巴度第一口孖寶，係咪要驗腦？

柒俊又出閘慢轉完彎冇位跑個3344

福SIR又水人

原來127

當暴風俠咁買

屌

暴風俠四班邊有人會買

柒俊騎兩年前隻美麗傳承都冇1.8啦

咁就仆街 暴風俠四班場場撚狗

清新動力今鋪

SHIT 恩4疊
ON 9

7俊

呢組弱撚到

何妖我屌你老母

中

屌 買佐8

兩隻都有

何妖你條仆街

後面隻隻狗餅

跑呢啲有咩用

度完1-8 買左8w想死

日日夠咁都冇P

邊4隻？

shit 恩

1-3-6-8 44

清新動力退役吧啦

雷狗有無？

LM

跑乜

吊你老母 閪手 去能左邊

第4

前面幾隻返曬黎

邊4隻

閪手

1836 屌你老母潘

屌你老母咩第4

熱撚到

1 8 3 6

雷狗最後對手

鄰國生日群魔亂舞

連連歡樂贏幾多場=西手頭馬數

屌你老母何妖

條直路鬥爬 隻銀時咁都追唔到 食屎啦

巴度攝好d應該贏埋

賽後報告: 小組告誡必須以手力策至終點

中？

差d

勁 有賽馬天份 賭大點

處女馬大熱

告東尼底出概念

全才3.3w咩料

全才3.3
點買呀

第一場咁既賽果都出事後係咩心態

全才

On99

隻得益良多真係終極廢馬
同各取所需有得揮

今日我頓坐4望5W

勁，頭場勁中，派我嗎 ?

留tg

巴度有態呀今日

Hugo1991 我

佢話10 1 200

樂仔

講呢啲

周俊樂113都要超磅

神龍駒

欄主圓今日唔大殺四方我會好失望

點解今日出咁少馬？
每場得嗰8至9隻
賠率咁低點賭？

軍威振easy

中秋節好多馬都要過節

馬房唔報馬
可以唔賭

烽煙係冷氣房食緊紅蘿白
都係老苗好唔報佢跑直路1000

奧總出手打到29

有批馬要去彭福公園開P

2.9 早知唔講

波健士

5拖告仔一對玩下先

神j寶驅

1 2 6 3隻串
隻2應該係到

你估個個都似你1M買落去咩

神龍狗

屌去咗廁所買唔切

好在

全才又第二

買神龍狗暈撚左

巴度

第2

奧蛇針

巴度場場有 連登仔又輸

周俊樂條垃圾
轉彎俾人CUT 埋

全才咁都輸真係可以放棄

又執一win

呢個潘頓係咪痴線
一去馬搏命到佢...

又巴度

周狗騎到位都比人食埋

潘韋真係八字唔夾😂

唔出頭

隻馬有 佢頂潘狗潘狗隨時連p都冇

NIGGA個戇鳩仔塞左幾撚耐

賀狗又幫手拉馬

一世十磅仔啦垃圾

邊個反巴度同我出黎

呢場8隻馬少馬放何妖都可以三疊

又第2 真係贏唔到

場場巴度賭西咩

點睇巴度搏老命

雷拉幾耐無頭3過。。。

賀sir食撚屎

屌你老母臭閪巴度

全日買

場場中一隻

第3場冇惡爸

場場買w跑第二 我屌你老母咩

兩場條t都係潘巴何

買咗5號QP Q全餐

你老母好撚淫 個屎忽窿好撚緊

快步速 賀狗點部署

唔只要驗眼咁簡單

好彩skip哂 唔知咩賽果黎

我頓我頓第四

我拉騎師王有2倍笑了出聲

屌你巴度

當梁家俊係咩？

唔好做傻事，頭兩場都係一檔先得

25

屎

巴度都識贏

我頓分分鐘0win

快步速打王牌

地快但頂頭風大 boxsit個位好有利

今場潘必勝

仲諗住今場買good day

拉六環？

撐你呀金蛇今場

基哥

巴度今日咁精神

烽煙頭先中福多寶？

呢隻機會馬黎嘅

孖寶叫

安仔影都冇 係咪去咗SOGO呀

全日重心 第三場 1 2 7 重注

巴度好騎師嚟 去馬個陣

試下買埋6 ?

我烽

利放，買8？

試下買埋9

你射左邊隻

有無必中料？
買親都第二

1 2

唔買會展達人不如唔賭？

1 6 9

買p

又同路

會展達人啦

尖子

對上兩場你買咩

何妖

X埋唔撚玩 6 9下射

唔怪得隻隻都落飛

2,9

4,5,6

田

我田

屎狗塞撚完未

史狗

又塞

柒俊

暴走未

肥鬼

全場靜哂

友誼之星一出閘就要騎

戒賭

史狗加賀狗

隻電路一號假到
係咪要問話啊?

潘頓真係仆街黎
突登塞住自己

肥鬼今季正氣 ?
屌你老母

屌你老母會展達人都識贏

屎狗跑乜撚轉彎撞出去啦

屌你老母賀銘年

潘頓做乜9 隔硬走入面cls

郭能神走位

終於中肥鬼

休息一日
留力星期日

屌埋Nigga老母啦

我條孖T呀屌
又係柒俊阻住曬

買3場 2場都塞 跑條撚咩On9

會展達人屌你老母

25Q輸屎狗件垃圾

咁少馬都可以騎到咁

你識條撚 唔塞嘅點樣撚賭仔

嗚 唔玩了

梁家俊跑兩隻2win

最憎呢D戇鳩馬房戇鳩馬名

柒俊起孖 點賭

Jenny 4中3

梁家俊都起孖咁點賭呀

自己走入去比人塞

咁都中pq

仆街原來淫kit生日

開頭仲要頂住隻尖子

柒俊都贏點撚賭

最後100米隻手係曲架

傻閪屎卓瘋！

三檔三疊, 好撚野

7>1,5,6 中$20正Q

好憎屎狗

奧書達人大勝

賀狗成場除左係到封人都唔知做乜撚

我中50p 10W 會展
會展射神奇飛龍

咁撚少馬跑都可以塞係咩跑法？

賀狗3檔3疊… 勁，抵輸了

轉彎撞出去贏撚咗啦
幾時到返何妖騎

佢會展頭姐

派？

係咪派？

無忌？

要

梁家俊+肥鬼=去馬
有理共想 18倍

我

咁放得要5算

靜到

[暖在你心心中有您] 十月一日田草十場賽日討論區III

戰鬥英雄

5號條舌帶會唔會搞到隻馬唔想跑

事後飛又唔派 贏既一直贏 輸既一直輸 正常

3 5qpq?

要3 定4好

6 配1

割撚

3

點解我仲想要郭撚

6 8 連贏

要 今次馬靚

睇番 成才上場最後二百 隻閪手打鞭

shit恩好似好多人要

英之友算

我就唔撚信開3,4,6

國慶要買紅旗

8號

阿雞跑乜野

潘咁落力

shit恩

英之友咁都要輸

靜哂

潘

史卓豐跑緊咩

潘9 鋸左我條Q。。

英之友